個時補選話幫助抗爭者既 馮檢基 去左邊？

𠝹完泛民 攞埋抗爭者光環 又話成立咩壓力團體
個時好得大家歡心 依家去左邊 新聞搵佢唔到

所以講過咩根本唔重要

最重要是做過咩

區選就會見到佢出嚟票，畀啲時間

推